講勁多野淨係覆我某一兩句

其他msg當透明睇唔到係咪代表已經唔想覆我
應該知難而退

知就好啦早走早著

多謝你意見

睇你講乜啦 好尷尬果d唔應好正常

係咪又幫人亂改花名

唔係但點解你知我鐘意幫人改花名

之前有個巴打，同女仔一個星期講得一兩次嘢都夠膽死幫人改花名

咁癲好好笑
熟人先會改花名姐未必個個玩得

熟人都未必會改花名，反而叫全名多
試下唔好一次過講咁多嘢先，按返佢覆你嘅句數覆返佢

我壞習慣黎由十幾年前讀小學開始全班啲花名都係我改依家好左啲 少左幫人改
好核突喎係街叫人全名
依家唔講啦好冇癮
好似同空氣講野咁死心

我有個fd又係咁
時不時send 啲野俾我 雖然唔熟咁我咪覆下問下佢野等佢share多啲 唔想只係覆人一個emoji咁hea
然後佢一般都係seen咗我 / hea覆
都幾無奈下 想block咗佢

點解sd完野俾你撩你吹水又hea你

有啲人未必會想一次過覆咁多msg，加上佢未必個個msg都識覆

你唔搵佢，佢就唔會搵你

我真係唔明 我R爆頭都諗唔明
當我係ig story

我唔搵佢但佢搵我呀
但係我覆番佢佢就唔理我

咁你唔好覆算

唔好再覆佢啦睇到咁我都谷撚氣

我都覺 哂我覆機時間

谷呀 我真係有心覆
下次唔覆/sticker
又唔係想溝佢我有男朋友

其實佢平時搵你sd啲咩俾你多我好有興趣想知

我個個都係
依2日直頭無覆過